[預言]一雞死一雞嗚 sunny就係下一個大J

歡迎多年後拎返呢個post出黎